H組最弱係唔係日本? 話哂非洲最強果隊係塞內加爾

非洲最強果隊係唔係塞內加爾?? 有沒人知

推

日本都係亞洲最強姐